唔明IT人灰乜？

個市咁缺人，幾年經驗都叫到25k以上
試問有幾多行業做到.......
係，有部份公司裁IT部，但市場仍然好多招聘
換轉角度，你用10年chur盡人地搵幾十年既錢

IT範圍咁大，你做跑街support同android programmer都一樣係IT

25K 做十年就叫搵左人地幾十年既錢?

ibank IT freshgrad 30-40k up 添

咁你點解釋成日都有公司成個Department都比人起出來, 然後shift去印度做

好吹唔吹, 吹奏IT

吹奏之前唔該睇下 :

巴打們稍安無燥

篇野係轉載自鄉討

原來又係你呢條成日開柒post o既on9仔, 咪以為改o左名就冇人認得你!

又吹奏IT，已經有咩事第一個祭旗